旺角抗爭者收監，而泛民就等一地兩檢快D過放暑期去遊埠！

跟住堆泛民仆街就借天琦對泛民態度軟化黎抽水

叫你地獨派要同泛民‘團結’，否則就中共最開心

然之後果然有班傻仔相信要要回歸泛民

究竟所謂‘團結’係指 ‘為相同而團結’ 定 ‘為團結而相同’？